名古屋有咩玩 值得去嗎？

名古屋有咩玩 值得去嗎

去飛弹高山 浸溫泉
市內景點應該兩日行得哂

食

白川鄉

有無靚燒肉推薦

好似冬天去比較好

今年大雪到咩都做唔到, 我book九月去算.

鰻魚飯
朝日啤酒廠

食燕窩月餅

金津園

4月有legoland~

汽車博物館
between, 名古屋啲女幾高質(同大阪比較)

名古屋本身景點唔算好多
多數都係以名古屋做中心去其他地方玩

白川鄉
高山
上高地
立山黑部
金澤等等

不過睇你玩幾多日
如果要去其他地方盡量排好啲次序唔好浪費太多時間喺交通上面
當然全程留名古屋市都可以啦

我去5日4夜
女朋友想去比較冷門地方

金澤聽講好正
Search下先
多謝巴打

榮

年尾去八日七夜

未去過

好似好hea 咁

上個月去完
3日2夜
見咁短時間淨係留左係名古屋裡面玩
市內無咩特別
名古屋站/榮站同伏見站 就最多百貨公司/遊客

如果對鐵路/新幹線/火車有興趣既
可以去鐵路博物館
係金城_頭站附近
非鐵膠都覺得幾有趣